-----

MVP :
    - pouvoir commencer à implémenter mutagene en version simple
    - sans gestionnaire de version, d'extensions et variantes
    - sans le côté API interrogeable sur n'importe quelle config : se contenter d'initialiser une partie et de la dérouler jusqu'à ce qu'on quitte le script

MVP ++:
    - en ligne, via un serveur sur le raspberry
